Carrie Lam you just admitted to the world you’re a Dumb Cunt

How in the FUCK, do you only realize after 3 FUCKING MONTHS, that the people wanted you to withdraw the mother fucking bill, and not for you to suspend it?

How in the FUCK, do you only realize this after having a meeting with other fucktards that this is what the people want?

How in the FUCK, are you the Chief Executive of Hong Kong if you didn’t even know that this was one of the solutions?

You are literally fucking stupid, you just exposed to the world how ignorant and retarded you are to the world. You hot piece of fucking garbage is directly contributing to this fucking mess, own up to it you fucking bitch.

No one wants to hold conversations with someone who has difficulty listening, you had your fucking chance and you blew it, enjoy the rest of your term cause it’s not going to last.

Peace out.

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會